美國對華開戰，陳浩天籲港人站對邊

陳浩天佈左咁耐幾
的棋終於發揮作用，期待陳大都督領征東大將軍周竪峰，蕩寇將軍仇思達，軍師將軍無妄齋同國師陳雲根把握機會平共殺蝗建港

站對面？
駛鬼你講咩。

點樣加入民族黨？？ 我想加入

期待 教主安坐義德為香港人發號施令的日子

屌你
好一個蕩寇將軍仇思達

唔好話站對邊，港豬連去銀行換美金都懶

有堡主，港豬自有救贖 古有司馬氏陰養三千死士奪權，今有堡主交電費領三千益友鍵國

堡主行開啦
習帝每晚夢見自己比人打敗果個係國師陳雲

五毛dewi

五毛知名不具

五毛D wade

五毛Me係鬼仔

中資股大股東 五毛 關愛座 一有人屌你就即刻深潛， 做五毛做到你咁低賤

股票都唔識就咪撚出嚟柒啦五毛
有冇第二個point呀？

淨係呢一個point都夠死你啦垃圾， 比人屌就淨係識深潛， 冇人叫你嗰陣先上水， 你已經露咗底啦分身關愛座， 你條垃圾 而家啱喺連登冇人會再信你 口裏反支， 身體卻很誠實地 幫手買 支那股票 令支那公司賺錢

炒中資股係唔會令中國得益
反而我要承受風險
唔該你收收皮先啦五毛狗

方國珊難啲係5p, 全部連登仔都支持方國珊 除咗你同你啲垃圾分身帳 , 仲要叫人投白票 ， 關愛座 正垃圾， 我係你就 死咗去算， 喺度住公屋浪費政府資源

收皮啦垃圾， 認賊作父 ， 你做中資股股東 你就會令到間公司 賺錢 升值， 關愛座正垃圾， 我話方國珊 唔錯你就喺度屈毛 ， 五毛關愛座露底了 分身帳號多的是